點解我一合埋對眼想養下神眼球會痛

尼排比較夜訓關事?
定對得太多電子產品

下世唔好對咁多mon

尼個年頭電子充斥無一切都佔90%
真係好難避免
🤦🏻‍♂️